\usepackage[french]{babel}

\title{TP4}
\author{Aislinn Guillet}
\date{22/11/2023}


\begin{document}
\maketitle
Je m'appelle Guillet Aislinn.
\itemize
\item {Guillet Aislinn est la fille de Olivier Guillet}
\item Guillet Aislinn est la fille de Isabelle Guillet
\item Guillet Aislinn  est la petite-fille de Gabriel Belanger
\item Enora Guillet est la soeur d'Aislinn Guillet
\item Arthur Guillet est le fère d'Enora Guillet et d'Auslinn Guillet



\end{document}
